90後少女慈康邨寓所猝死 警查原因

今日(28日)清晨6時許，一名姓何(24歲)少女，在慈雲山慈康邨康健樓住所昏迷不醒，其姓羅(56歲)母發現大驚報警。救護員到場證實已明顯死亡，警方經初步調查，相信事件無可疑，仵工稍後將遺體舁送殮房，死因有待剖屍確定。

source:

又無可疑?!!!!!

又滅聲？死黑警

又係白粉報

瞓瞓下都話猝死

借分享 反送中運動警方行動紀錄
非編著人員
如版權被侵犯請通知

送俾啊Sir一招不死必勝法，
立即行動拯救三萬警察避免獨立調查！

全文：

今次可能未必關黑警事

見到話死因有待剖屍確定
我就知今次真係冇可疑

唔好意思，推post & 借個靚位

鐘庭耀教授為今次運動發起了超大型全港民調，追蹤長期民意，做份國際文宣，話比全世界聽 5毛大軍不代表香港人

連登post: 鍾庭耀教授都企左出來....你仲做冷氣軍師??

眾籌link:

其實過勞死隻狗好似都係訓訓下死?
訓覺猝死係有可能既

晌屋企呀

警察查案

但係之前嗰啲所謂死因無可疑嘅case一定係有問題

一個月前左右大概喺依個位有人想跳樓，消防開咗氣墊，係咪同一個人？

又無可疑...哎

可能聞過d支那煙

可能啲同學關呢
捉左成千個後生仔
擔心得濟掛

無可疑唔係問題，咁實有正常case, 問題係會唔會極速火化，之後屋企人又突然極速高調話唔關政治事，關心政治多過死因咁

咁後生一定解剖

佢會解剖既，即係無問題
有可疑既撚會解剖

特別多後生出事，
都知咩事.....

也係黑狗同老共殺人